屌那星飲左creatine一晚起身痾左7次尿

依定6點正
我返工返7:30 成晚冇訓過

唔撚訓了起身好過

驗下個腎好

飲左creatine之後好好好頸渴，做gym果陣不斷飲水返到屋企又不斷飲水，加加埋埋飲左6-7支850ml
以為個腎有問題，但次次痾都勁多尿同埋是透明的，似乎因為真係飲得太多水

唔關事
係你心理作用

幾多份量？

一日5g
做gym飲
但我慣左夜晚11-12點做

撚下垂

樽野咩料呀

一陣搞到膀胱敏感你就大獲

咁冇得搞喎
sleep quality 好重要